《視點31》【沙田困獸鬥---廝殺新城市廣場】

條片清楚講解咗警方當日既圍堵行動
封鎖商場各出入口造成困獸鬥
包圍有不反對通知書既百步梯地方
全部事情既起因都係警方行動失當而引起

push